# README
 Styling - css/style.css - trebuie curatat codul si optimizat
 JS - js/main.js -  trebuie curatat codul si optimizat
 Slick -  not used anymore
 Img - trebuie sterse anumite poze
 lib -  serviciul de mail
 video - spot-ul publicitar ( not used anymore )
 fonts - dem toyota fonts
 ajax.php - metode pentru a lua din baza de date pretul modelului + variabilele pentru calculatorul financiar
 DB.php - conexiunea la DB
 index.php - Landing Page
 prices.php - pentru a lua pretul masinilor afisat la detalii ( trebuie mutat in DB.php )
 query.php - functia de introducere a datelor in DB + trimitere mail ( trebuie schimbat $mail->addAddress('adrian.goia@centrade-cheil.com'); in customer.satisfaction@toyota.ro
 
 In DB
 https://digital.centrade.ro:2083/cpsess3117823479/3rdparty/phpMyAdmin/index.php
 user: toyotamea
 pass: jshFEP634$#yyT
 DB: toyotame_toyota
 tabela preturi_calculator_financiar este cu preturile modelelor
 tabela variabile_calculator_financiar este cu variabilele folosite la calculator
 tabela calculator_financiar_toyota stocheaza toate informatiile solicitantului
 
 
 

